支持政府用警察總部,警察俱樂部和解放軍營做隔離營

粉嶺太近民居

隔離營要用遠離民居的地方, 裹面仲要有生活設施

首選：
警察總部
警察俱樂部
解放軍營

只暴制毒！

守護香港大聯盟！

支持